我uncle剛從飛機拍到山神風眼

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到山神！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

啲文筆咁似啲長輩圖嘅

我直接copy uncle打嘅字

山神個風眼邊有咁大呀？你呀叔係咪撚鳩你

準備恥笑新會然

即係你uncle嘅uncle影到咖

唔係呀嘛 應該唔會係假㗎喎

？？？

山神 勝利嘅眼神

緊係啦，佢uncle影錯左我屎眼